T.O.P你究竟肯醒翻未？

好想好想你醒翻睇到你開始有翻精神

然後接受法律制裁睇撚住你仆街

同運毒果3條友一樣傻閪明知犯法都做

其實好多玩音樂既都有隊草
不過韓狗確實係唔應該做犯法既事

做得明星就唔可以做衰野無藉口可言

唔敢面對就啪藥

香港成班歌手十個有九個都隊 睇下有冇人敢爆渣嘛

Jayz eminem 果炸hip hop 友笑而不語

屌 新聞報導話件垃圾打開隻屎眼

明星强制驗毒計劃